民主黨公民黨倒戈支持第三跑道撥款？

有冇民主黨支持者解釋一下？
真心想知

都無人理我

你都係講返劉細良把啦

一樣無人理

推

有咩好討論

一向泛民=建制